RAZONES POR LAS CUALES DEBEMOS UTILIZAR UN CANAL DE YOUTUBE
Automatización
En primer lugar, es un tipo de automatización. Los vídeos de YouTube nos ahorran mucho tiempo. A medida que nuestro negocio crece, atraemos más y más nuevos prospectos, nuevos clientes. Y nos enfrentamos a una oleada de preguntas sobre nuestro negocio. Se hace complicado responder bien a todas ellas. Si tenemos la posibilidad de recibir asistencia, bien por nosotros, pero si no, ¡es un verdadero fastidio!

Lo más interesante es que muchas de las preguntas se repiten constantemente. Nuestros problemas, nuestras dificultades, no son únicas, hay muchas otras personas que también pasan por ellas.

La respuesta en vídeo en YouTube nos da la oportunidad de proporcionar personalmente la información necesaria a preguntas frecuentes, ¡pero sólo una vez! Además, esta forma de mensaje nos permite explicar con detalle todos los matices importantes.

Conocimiento
Internet, en general, es un espacio bastante anónimo. Los propietarios de una gran parte de los sitios, blogs, tiendas online, siguen siendo impersonales. Esto no les impide promocionar su negocio, pero tampoco les permite distinguirse bien de otras actividades similares.

Los vídeos de YouTube nos ofrecen la oportunidad de crear un tipo de contacto más humano con nuestro público.

Personalizamos la información general, poniéndole nuestra propia cara y presentándola de forma específica a nuestra personalidad.

De este modo, nuestros clientes potenciales tienen la oportunidad de darse cuenta de que detrás de nuestras propuestas hay una persona real. Esto es bastante tranquilizador en el mundo virtual de Internet. Nuestros vídeos, siempre que nos presentemos bien, aumentan el nivel de confianza de nuestros clientes potenciales. Por supuesto, si coincidimos con sus expectativas.

https://elrincondelchino.com/mexico/baja-youtube/